覺唔覺得讀U冇閪屌啲人好撚失敗

人讀U你讀U，讀到閪都冇得屌會唔會失敗咗啲

冇u讀有閪屌

其實呢個世代 讀唔讀u都係出泥搵一樣人工
光復香港 時代革命

你點知的

今晚有十萬人我喺女同學面前除褲露鳩又點話

我覺得嗰啲覺得讀u係為屌閪嘅人最撚失敗，恥與為伍。

利申：冇鳩

你同我跪喺度！

可唔可以同我做愛？

乜讀U為屌閪嫁咩
咁無讀U又屌到閪個D係咩
屌閪同大學點解掛勾

831

U又讀唔到
閪又無得屌既人
咁點算

唔可以

首先 讀U 同 屌閪 係兩回事黎
你唔讀U 都可以屌閪

真 讀U都冇閪屌 正垃圾
利申：讀U 無閪屌